【文宣遍地開花】好多手足寄復活節卡去外國打國際線對抗中共！

是咁的，我地係將文宣寄入屋嘅文宣郵差。

如果未聽過，未收過手足嘅信，咁係因為我地暫時好打極有限，未可以好好咁邀請到你同我地一齊寄信。多你一個寄10封8封，差好遠！

大家可以入嚟望望

今次開Post，係因為我地見到之前寄聖誕卡嘅手足提出寄Freehkeastercard (復活節Postcard) 去外國唔同地方，包括教會，傳媒機構等等！入面隨左將心意送出外，亦不忘要將文宣送出，將資訊送出！想做嘅，入下面tg channel ！

我地好想請大家好好推！推完之後好好咁寫完再寄出去！

對家係國家級輿論機器，有好多喉舌將佢地想嘅資訊送出。我地有twitter有reddit文宣，同時都要connect更多人，將呢份心意同宣傳傳出去！仲記唔記得前兩日個伯伯彎住腰手抄文宣呀？沖出溫層後，大家寫嘅野對佢地嘅影響，係未必估得到架！盡做

下面係freehkxmascard手足嘅寄信攻略同整好左嘅文宣圖，大家睇完好出力做啦！感激感激！

Freehkxmascard團隊新Project — Freehkeastercard 活動要人！重點係：１。講畀全世界知香港人唔係中国人。２。講畀全世界知，Coronavirus係Originated from 班支那賤種， #Stopcoronavirusfromchina #stopcoronavisitfromchina 。３。Connect with Asians ( #Asiansareinnocent #Japanisnotchina koreaisnotchina #HongKongisnotchina)可能你會話，屌，我上次寄咗幾百封聖誕咭，咁又點啫？一封親切問候嘅書信可以改善外來人對香港人甚至亞洲人嘅觀感，最緊要係將矛盾指返去中国人身上。可能你會話，我好忙，唔得閒。出面班手足打生打死，如果你本身一直都無打算出去嘅，請幫手做文宣，呢種軟性文宣短期內無大作用，但長遠嚟講等大家都將矛盾指向中国，對香港人絕對有利。

入去盡做啦

想支持文宣郵差嘅呢邊請:

光復香港，時代革命。
I believe Jesus is at our side.

推呀！麻煩大家幫幫手推！
我地要connect多啲人，衝出溫層

一齊推

多謝你

Push !!!!!

推

上呀手足 多謝你！

多謝你 推呀！

多謝你🙏🏻推呀！麻煩大家幫幫手推！
我地要connect多啲人，衝出溫層

方便嘅話推多幾下🙏🏻🔥

推！

多謝你呀 可唔可以一齊推多幾下？

好靚

Push

手足😢 多謝你 岩先一個人推好灰

繼續推！

我係話我會繼續幫手推

有用post繼續推

我要抖抖先攰左一日
多謝你

你推到攰都好收手啦
辛苦你

抖下啦，我接力辛苦曬你喇

唔好太辛苦自己

多謝你鼓勵左我

可惜我係p牌 我都想洗唯有share比朋友推

十連推 1/10

2/10

3/10

4/10

多謝你地呀 好感激你地同行

5/10

6/10

再推

7/10

多謝你呀 呀叔要抖抖啦好攰
成日差唔多咩都無食過

8/10

9/10

嗚呀手足 多謝你呀 好感動...

郵差叔叔加油

10/10

你推完10個好休息啦 辛苦哂😢

繼續推

嗚呀我愛你呀手足
一齊加油

抖下啦 is ok ga la

利申用緊朋友ac推但我會幫手寄

你去食嘢啦，唔好再覆
係時候俾自己休息下

Btw可唔可以講多少少點寄 手寫/代寄/email?

食緊呢啲咋好肚餓

腐乳好食

詳情要睇番freehkxmascard channel
我理解係手寄 上網好多教會地址

都好開心架啦

感謝

會繼續叫朋友幫手留言 你專心食飯

推推英文差

推
幫手

有用post 推到上熱門

手足不如抖抖先 有朋友友建議我開去時事台
不如儲下人我地聽日集中時間一齊推？

辛苦你啦你地好落力

好

聽晚再推過 我食埋野再出個細po叫大家聽日後推

支持

第二碗..
今日第一餐lol

去食嘢啦
攰啦你
我就幫你Push

推，國際戰線

認真野 麻煩大家幫幫手push

邊度夠㗎

辛苦晒！！！推！！！

三推

Push 睇到postman ig 辛苦你地了...幫手整左啲卡希望有用..一個人做做到好攰..

推
呢排返工比較忙
希望可以抽倒時間出黎寫信

一日半日啫，再加多支雪糕，聽日健康番

聽日食番夠☺️

多謝你呀

辛苦你啦 我地繼續加油！

多謝你呀手足

Push push push

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

黑警

死全家

721

唔見人

831

打死人

Thank you postman

Pushhhhhhh

加油巴打 好有心

push

Pushhh

Pushhhhhh

Push!

好正

推多下！我都去寄下信先！

721 831 101 1111 1112 1117 1118

幫推

I’m awake!! Push

人呢?

Push 有心嘅人做下

上

得閒又再入嚟推下

pussshhhhh

好想幫你
但已經做緊好多條戰線
冇餘力